衹要香港一日仲有手足 我就會留低

香港之所以係香港
最重要係因為有香港人
無論你想走定係留都唔緊要

最重要香港人唔會放棄自己信念
如果手足走唔到 或者唔想走
放心 冇人遺棄你哋 不必灰心

就算最後得返我
都會同你哋齊上齊落

唔會恐懼 亦唔會放棄